侵侵16年既競選經理、現時既顧問 Kellyanne Conway宣布以家庭理由辭職

Trump又想做犯法野

我覺得係侵知道佢有唔見得光嘅野
先叫佢盡早辭職割

之前文昭分析過trump2016團隊照片
全數都比人搞，全部都有官司
難免影響侵嘅形象

新聞話佢老公係trump critic

其實我估唔係

女人重家庭，但幫阿侵做野，家庭好大壓力，好多捱唔住

前面都有Nikki 同Sanders

今次哩個女仕嗰老公都一齊辭職
話要照顧家的